Dopis Ahoj Eva Jak se máš? mám se dobře. Ale tady je moc zima. Dneska jsem šel do škola a jsem studoval moc. Myslím ze studuju česky jazyk je moc těšky. Protoze. čestinu je moc jiný naše jazyk "Han - gul" Jak se má váš otec a mamina? Pozdravujte ho ode mne Moje rodiče taky zdravý. Všechno nejlepší! Milá Eva
